改左鮑魚推介

年幾前換左22"鈴 但一直仲係用原裝鮑魚
迫力皮差不多夠期想一次換埋成套 因為真係太細隻碟

想搵巴打推介換到真野既鋪頭 感激不盡

Alcon rc6-4
香港有代理肯定堅
好收 漸進